【決心 Determination】抗爭之歌（改編自電影 - 阿拉丁插曲 "SPEECHLESS"）

廢話唔多講，畀咗條link先

【歌詞】時間過得飛快漸覺灰暗未來讓我亦覺得苦困形勢變差死線亦快逼近結局最終將變黑暗來吧！抗爭！誰要驚怕遇危困曾話過用心甘心放下是我笨要繼續求真我需快樂人生卻真心變成仇恨我是人要自由去覓尋繼續求生我需驅暗明燈亦要一心再來臨陣我亦能！你亦能！向前行！情緒再差身卻沒有抖震抉擇令我面對這不憤誰在壓迫施計又再勾引來看清奸計底蘊抗爭，來決心改寫這黑暗來鼓起你心用決心，再別等，上陣！要美夢成真已經再別容忍你不需要來提問你是人要自由去覓尋、抗爭！繼續求生你需驅暗明燈亦要一心再來臨陣我亦能！你亦能！向前行！抱著情懷或愛恨下決心改寫這惡運捍衛人民赴上決心信過程可找到至真遇上不公別放任出去抗爭！熱血的心聲會響徹自由臨近我是人！你是人！去抗衡﹑抗爭！抗爭一觸即發，我要真心一戰誰可等如若面對多少的黑暗 我亦能！你亦能！向前行！我亦能！你亦能！再出發抗爭！

如果大家鍾意嘅不妨畀個正皮，
亦都幫我哋喺youtube畀個like同share出去啦。

621不撤不散

聽到打晒冷震！
支持！

好有意境！

多謝支持

輕輕一推

push

btw呢個係趕時間出嘅，有咩不足請見諒

推推